的起心肝搵下有邊啲行為係偽黃/廢黃，發覺都有好多呢種行為，幾過癮

但同時有更多更過癮嘅事係香港發生緊

唔該大家focus 係23條立法
唔該大家focus 係郭議員比人話公職人員行為失當
唔該大家focus 係手足比中共污蔑係恐怖分子
唔該大家focus 係極權派全力谷立法會選舉
唔該大家focus 係WHO 奶共

但都請大家唔好再內部清算黃圈入嘅嘅人
亦請大家唔好再屌d 互屌嘅人（雖然我呢個po 係做緊）

大家記唔記得我地早排有個共識
見到藍屍文宣，唔係要瘋狂留言同佢嘈
因為咁只係推高佢地嘅關注度
同樣地
我地唔係要屌鳩人地分化
我地係要推返起更多更多針對中共政權嘅文宣
而唔係無止境地同啲唔岩key 嘅人舌戰
搞到內部虛耗

討論同批鬥係兩回事
大家要比意見可以態度唔好咁西

9up 完
thx

推